山竹爆玻璃情報

紅磡區 有冇其他區嘅巴打分享

將軍澳
公園幾隻

將軍澳南堆新樓

d船就快吹到上岸

日出康城災民未得閒轉片upload